[波子奧運] Marblelympics 2019 將於4月20號凌晨3點開賽 賽事討論

今屆主辦隊伍 : Oceanics
參賽隊伍包括 (共16隊) :

Jelle's Marble Runs YouTube Channel :

今屆總共有16項競賽，已知賽程有 :
[因為時差關係所以香港時間可能會遲一日]
19/4 開幕禮 + Underwater Race
23/4 Funnel Spinning
26/4 Balancing
30/4 Gravitrax® Slalom
...
重溫 :
2019 Marblelympics 資格賽 :

2019 Marblelympics 友誼賽 :
[主辦隊伍(上屆第3) + 上屆1-4名自動獲得今屆參賽權]

吹水台好易沉底
重開希望有人一齊睇啦

賽事倒數網站

做下賽前分析推po
今屆第一場嘅項目係Underwater Race，如果淨係睇名今屆有主場之利嘅 Oceanics 好似十分有優勢。但係根據 Oceanics 以往水中競賽嘅成績，通常都只係位居中下水平，唔知係咪因為咁所以今屆改咗賽道設計，由直路改為上下Z字形，但係顯然冇用，喺2019友誼賽嘅Underwater Race依然係排包尾

同 Oceanics 相反，Midnight Wisps 雖然叫鬼火但係水中競賽成績出奇地好，喺2017年嘅 Underwater Race 獲得第一名，加上係2018冬奧總冠軍綜合能力無疑相當出色，十分值得關注。

而 Savage Speeders 係競速項目嘅傳統勁旅，但係水中競速嘅表現十分兩極，一係最top一係最尾，唔知今次賽道改動對佢地嘅表現如何?

推，波子有無規格限制

除咗一樣大細應該冇

開始喇

Oceanics真係
連第一輪都過唔到

個開幕禮真心正

巴打有冇話撐邊隊？

cce

留明

睇黎所有賽程計返香港時間都係遲一日嘅凌晨3點

cce算係新隊，雖然我哋以前細個見開應該都係cce
上年雖然有拎過牌但其他項目低分拉低晒總分，今年資格賽第3唔知有冇機會搶到前d嘅排名
btw我係撐Midnight Wisps

加油

Funnel Spin